賣了任性 日拼夜拼

忘掉了為什麼高興

愈大好似愈難開心咁
日日返工返到西口西面

買多啲六合彩
中咗就唔使再返工

Quit